Redbull 隻味好似四方果 (忌廉梳打)

每一啖redbull
都係飲緊四方果既回憶

飲精液啦